黃絲大門

窗紗外 差佬給我發一鎗
差館內 沒旗舉我在窗邊威嚇
很多粒飛彈在我面前劃過 有這位好媽媽鞭策
槍聲真的不可怕 能讓遍地滿花
還未算是那麼差

讓那速龍成群唔見冧把裝備入面藏著子彈狗形嘍囉長駐於差館

接力

高質
推到有成首